有咩爬蟲類動物係草食性

如題

陸龜

牛

鬣蜥

王者蜥

黏黏龍